求 東區 好牙醫

失業窮撚找平靚正牙醫 😫😫😫😫好似出智慧齒

如果下面有人答你鄧貴端,你千祈唔好信佢

樂意牙科中心 係鰂魚涌
姓黃嗰個幾好

信你

屌佢話今日冇醫生

推

Ching知唔知全名？ 因為佢有兩個黃醫生

黃建

收到聽日去

睇完 佢話幫唔到我😭